有冇人望到前度拖住另一半個心好難受

當你聯想到佢之前每一晚插嘅人係你
但而家插嘅係另一個人
你會覺得好心痛，亦覺得自己好污糟

利申，絲

都分左手啦，仲留戀嚟做乜

我可以代佢

都係個句 時間會淡化一切 可能你會覺得而家拍拖好似搵水泡 但時間耐左你都會慢慢將感情轉移去另一個人到 just move on

佢拖住個男人？

點解會咁諗

白居易雞翼(二手飛機杯)